有冇知livescore個廣告點樣熄左佢

遮撚住我愛隊

有x

轉iPhone 啦